開心速遞（299）蓮輝

大小姐

Jenny好型
一個奸角都整到咁型

oh你開咗
咁嚟依邊啦

龍家d仔女 全部都出現婚姻危機

家傑接受《晴報》專訪時表示：「其實我可以話畀大家聽已經拍緊，絕對係可歌可泣，驚天地泣鬼神嘅劇情，我不敢劇透，劇透會死全家，希望大家會睇得好過癮啦！今年4月份，我同大小姐的『初戀套餐』一周年，亦即係『蓮輝CP』嘅一周年，大家要多多留意。」

點解影到Jacky好怪咁個樣

拍呢段嗰時應該係香港比賽啫，我諗好快就返，Jenny 遲啲去美國比賽真係會有一段時間見唔到佢

預告阿叔其實都講得幾啱

btw 大家唔使咁擔心，琴日jenny都有出席宣傳活動，所以佢應該會繼續拍開心速遞嘅

jenny 七月比賽，點會係而家走呀
即拍即播咩
我諗佢五六月果時有請過假？

最後果張應該係結尾定格
阿叔鬧得佢好啱啊

雙bun辮大小姐

幾sweet

講到Jenny唔返來咁

7月已經係總決賽
都要參加之前初選嗰啲先入到架

我一睇以為鏡面咗

心如拍嘅澳門不道德之旅vlog，超正超sweet啊

其實Jenny同Max咁上下甜就夠ok,最緊要保持住個特色,兩個唔使咁甜反正賣甜有另外果幾pair搞掂,Jenny係要响好同壞之間跳入跳出先好睇

幾個後生既一齊玩，好cute

鳩估九成係FF

蓮輝
小蓮快啲取捨啦

果集標題講嘅放手，可唔可以係話放手接龍啊

雖然知道蓮輝暫時都唔會分開 但係都預咗好虐

好似唔覺有龔水既星期二果集唔係講龔水咩

For 安0 粉

話說點解KCY線完全消失咗

再下星期唔知會唔會都帶返起 kc 受傷

Bonnie

不如 focus on how 安仔好想摸00個二頭肌

00 d 肌肉

綁住你嘅係你嘅貪念啊自私精

真係要等到9月9先知咩結果

大家姐唔係去咗拍尋秦記咩

好勁
但係左手輸咗比安仔

Jenny
係咪去完比賽就會返

一人贏一邊手好公道

陳偉琪接受《香港01》訪問時承認今集播出之後會暫別《開心速遞》：「因為我都要去美國參加豎琴比賽，要睇我月尾返嚟之後，劇組會點安排，我暫時都未會點。」提到她在Instagram貼出一段鄭世豪獻唱周興哲《你好不好》的短片，而她更以豎琴為對方伴奏時，她說：「係有啲悲傷，有Fans都話好慘，我都好唔捨得。」

希望唔好變咗Mandy 咁

mandy嗰陣係自己退出，依家jenny講明個字眼係暫別，即係應該會返嚟

就好似暫繳同撒回係有分別

其實真係唔洗擔心jenny 唔會返嚟
尋日劇情講到佢走 係拍嘅時候 大約5月尾6月頭 應該請假去咗初賽
然後初賽完 佢返嚟都仲有拍緊
嚟緊應該會再請假去決賽 啫係8月尾-9月頭嘅劇情會無佢

好鍾意Jenny，近排最好睇啲集數好多都有佢份

博士幾時返嚟？

Max仲响度又點會冇Jenny喎,何況佢兩個都唔覺唔覺咁做得幾好同幾合拍,戲外又識得齊心宣傳下,而家二房又好明顯唔可以冇咗Jenny,應該唔使擔心嘅

前日仲有去做宣傳唔好咁擔心

遲啲仲要加埋TT,就咁睇熊家個客廳/飯廳都唔知夠唔夠位塞咁多人,又唔係咩主要角色照計都冇乜機會返

咁可能00冇得再上嚟熊家打躉

冇問題㗎！00同安仔不嬲都鐘意坐喺個電視櫃度唔係咪入房打機咯

凌凌反而可以上到去就咁打聲招呼跟住入房同安仔二人世界喎

其實主要兩個問題
1）有咩合適理由寫博士一個人返
2）返嚟冇咗mandy有咩劇情寫
我諗劇組未搵到解決方案都冇乜機會寫佢返住⋯

其實係因為熊家梳化冇位佢哋先要成日坐喺電視櫃度啫 3e都成日走去開門跟住企喺梳化後面
再唔係就背住鏡頭㗎啦
383水水想屋企大啲直接搬走張茶几添啦
509崔auntie來到佢哋都差唔多一半人要企喺度
唔知係咪因為咁可能冇機會幾pair cp一齊食飯
熊家飯臺坐唔落啦

jenny漸漸變咗開心速遞嘅靈魂，今集係綠帽夫婦最有feel嘅一集，睇到最尾好唔捨得

本身博士嘅主線圍繞幾樣嘢：
1）博香 (已經無得再寫 交代都好難 點樣解釋定咗婚但最後一個返嚟一個唔返？)
2）速熊 （唔似會變長主線 間唔中一兩集都可以 公司場口好似得接龍可以長做 尋寶圖都變咗過場)
3）博水 (已經完咗)
4）博根（但好似已經無嘢再寫 有都好似寫唔長)

如果劇組/高層係一早就知道/決定咗Mandy係點都冇得返嘅話,照計就一早計劃好晒博士大概會點樣返同之後會㸃發展啦,唔通真係到時先見步行步咩,到而家都冇乜聲氣即係好大機會係根本就冇預到佢可以咁快返到嚟,可能套劇完咗果陣先有得出下鏡啩,劇組/高層今次呢招一石二鳥都幾高

買埋對面屋勞生個單位打通擴建

最奇怪係拍果陣既然已經知道Mandy係冇得返咁仲訂乜鬼嘢婚...仲要出到嚟個效果完全唔掂,睇緊張程度大小姐仲似係Mandy條仔多啲

點解Max Jenny都可以咁感動

唔想睇3T線

伊莎貝拉群演技示範課

琴日嗰d cap圖好似係大家姐為咗創作而FF嘅內容
但都

睇到劇組咁鬼猴擒,今次應該都冇得救...

可以講Mandy大肚難產過跟住博士返來.

其實點解會單拖返嚟又唔使睇得咁重要,反正Mandy又冇得返想點吹都得,其實就咁返番嚟速熊同熊家行行企企都得添,唔通會有人為咗咁唔睇咩,劇組/高層會擔心至奇

想睇三太坐大小姐間房

其實唔使幫博士諗佢可以點返嚟
編劇想嘅實有方法
風少死咗都可以返生，鋪埋整容伏筆隨時可以用返風少嗰角色

講就雖然咁講 實際到時報紙問到又大家尷尬就廢事啦

大小姐等咗個幾月終於有返間房 嚟緊又無咗間房

我又覺得幾好睇
不過認同演員演技未夠同編劇好似太急

報紙問到咪直接講係Mandy自己離組囉,如果係真嘅有咩問題,有古惑就話怕姐

睇嚟公開關係同成套劇個劇情有好大推進

萬年老油條馬蹄露叫我地去圍焚化爐

睇得太多大台新聞
連屯門人想爭取啲咩都唔知
Dllm

有佢嘅戲份我唔撚睇

今鋪獨孤明珠續唔到命啦

演員真人同角色真係分翻開好啲
繼續欣賞佢哋演出 鍾意佢哋個角色
遠離真人

蓮輝都公開啦 無咗明珠都無問題

但上星期5 個集已坐飛機走
來緊兩個月都無

求其用對白交代佢死撚左算撚數

少則三個月，多則
唔怪之得無拍片頭啦

see see tvb：自從《愛回家》首新主題曲播出後，成日都有人問點解豹哥、景淳冇份唱？少年，人哋話晒都係唱家班，你估真係叫到就要唱咩？
張景淳 Stanley Cheung #單立文
#愛回家之開心速遞 #SeeSeeTVB #BigBigChannel

又全球首播

好期待

對唔住 做唔到
有佢我一定唔睇

阿叔段rap

即係佢地有份唱full version ?

應該full mv 咪嘴

要求馬蹄露退出! 有佢個集一定熄電視

不嬲唔鍾意佢,夏蕙姨都靚過佢多多聲

死極都死唔去 快啲寫死佢啦
我就唔信輝輝一定要靠佢
呢大半年嚟集集都堅持唔miss 但之後有佢嘅集數一定唔會睇

連登許願池：
希望司徒獨孤明珠快啲死

好快會有加長版

原來因為陳偉琪識彈琴所以先有機會做到細龍太呢個角色

今晚個集會唔會有司徒獨孤明珠
佢可唔可以停止續命盡快死
蓮輝要一齊唔洗靠佢幫

所以真係無擔心過

真做完愛回家

補link :

為免炒車 睇多排先

如果係真既會祝福 水水deserves better than 前夫

蘋果次次都教啱龔水主線前一日就放料
多謝幫推聽晚收視囉

唔係hana咩

雖然如果係真既話我會祝福既
但係個時間又無夾得咁好，主線前一日先POST呢段新聞
有種炒新聞推收視既感覺

咩有拖手咩

Agger 係真既我都支持

唔覺係真
唔好ff 太多

【熊家喜事】「龔水CP」戀情曝光 大家姐滕麗名：阿妹話係咪係，阿妹話唔係就唔係，熊家人好齊心㗎！

兩個年紀差唔多 正路都識揀個健全既人啦
真係貪Hana多牙咩

曹總係唔係要住去黑洞啦

去住

都無影到 得個講字

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍
手牽手身心都放鬆 小種子親手每天栽種
同笑著喊著我若有夢你定起鬨 一起飛縱

Sum Wing

259袁文傑

係真就好啦
佢兩個幾襯啦

全盛時期袁文傑可以捧幾多隊波

28.9
波比與群姐的前世今生（上）—群波 32.3
波比與群姐的前世今生（下）—群波 31.3
不道德之旅—道德夫婦
龜之報恩—威根啤
閨蜜決裂—David jenny

28.9

愛回家好過白色強人喎

星期三四五 同一二應該差唔少

啲人仲吹到白色強人有幾勁幾好睇

有波比兩集都唔過29，有啲意外

果三集平均應該得28 唔係既話好難拉到條五天線得29

好日子都吊打啦白色強人 一味堆砌無撚聊

星期四五嘅配搭確實麻麻地吸引嘅

快啲啦，個廣告播咁耐架

齊回來樂透半天

開波

又徐樂思⋯

唔要同你俾婚前輔導啊

是不是到了該分手的時候
徐樂思編劇

又連返前夫

煩膠Jacky

成個曹宏威咁

頂你個...
熱身踩機對住部電視冇字幕

始終閪裡最溫暖

顧修全

顧博士，顧修全小學雞應該唔識

催眠搵大家姐咪得囉

大小姐好醒 特別係徐樂思筆下

jacky好蠢

博士個款

GOOD

2船backup是常識吧

不如維持一世

小蓮扮聲

你太年輕, 係顧修全
好多年前, 經常上電視講心理

把聲

等我用念力... .jpg

小蓮變聲

秘密要爆啦

防rfid

真係太年輕
90後都唔識

maymay

輝輝咁講點解釋啊 有人

咁樣兜

加油

係咁兜

馬蹄露撐警架

死仆街
撐警撐送中 屌佢老母

大小姐帽事嘅

藍絲 不了

我都喺慈雲山喎輝輝

馬蹄露快撚d 死啦

係囉 一齊返屋企啦

小蓮

夠鐘熄電視

錫額頭一啲都唔sweet

無論戲外戲內都係

慈雲山友

Agger

偵探蓮

野田妹

唔該快啲罷用馬蹄露
聽到佢把聲都唔安落

屌你老母冚家剷啦撐警賤種馬蹄露

孖辮眼鏡

好正啊大少姐呢look

愁擘擘look

馬蹄露知道覓雪琴室嘅？

獨孤明珠都就嚟死
快撚啲寫走佢啦

愛回家入面早死早著，現實就當然長命百歲

條腿

小蓮眼鏡look

大小姐呢個look好正

個肥婆

百病纏身

好正

仲妹

正喎

好似小雲

咪撚影住隻馬啦仆街

一節都係就虐

就結婚都仲未進行

藍絲幾時死

咸左

司徒獨孤明珠 即刻死唔該

我屌你老母呀馬蹄露
小蓮好撚慘

個舊腳指骨 凸到

小蓮啊

快啲有絕症死

自私精

嚇死仁哥

食屎啦司徒獨孤明珠

條仆街個下巴好噁心

大小姐又幾靚

連你都知

食屎啦

仁哥唔想撈

阿叔好man啊

坐啊

仁哥好兄弟

呀叔個下型到

我屌你老母啊馬蒂路撐黑警 死暗星 垃圾

靠我輝輝

爆曬出嚟啦

呀叔好少咁勇敢

仁哥under大龍生

拇指外翻就咪學人show 腳啦

自私嘅老女人

自私咪自私咩自私老女人

仁哥係咪諗住食baby軟飯

型撚到

大小姐嫌輝輝污糟

有錢就搞我輝輝！

第一眼就見到
好核突

講得好呀

食屎啦

拍緊拖唔應該咁

阿叔

哇
爆到咁

講得好呀 阿叔

獨孤明珠快撚啲死啦

呀叔好波

唔好鬧佢喇

阿叔鬧得好入肉

其實呀叔都岩嘅

仁哥講得好好
真係好認同
完全講中我嘅心聲

阿叔爆seed

呀叔今集型到 咩事

啊叔好霸氣

呀叔爆seed

講係一回事
做又係另一回事

真兄弟

阿叔終於有演技

阿叔好型

開始入肉

大小姐喊戲真係

呀叔好兄弟

大小姐好戲

阿叔同輝輝

大小姐會唔會反抗結婚呢

終於有發揮

阿叔鬧得好啱啊

真係全世界都鬧得輝輝
惟獨佢唔可以

想偷我雞？

阿叔最型既一次

呀叔

個廣告出阿叔好有意境
好似佢baby讚佢講得好送佢抱抱

呀叔呢段一take

大小姐個LOOK 好青春

阿叔忽然型左咁多

阿叔講出口係幾有佢嘅說服力

條腿好大媽feel

真。兄弟

阿叔一針見血

果時仲好戲過依家...

你偶像同佢粉絲都好乞人憎

阿叔唔係同baby一齊嗰陣係幾好睇嘅

好似有輕微靜脈曲張...

Baby啊~~~~

呢樣真

娜娜 小紅

佢Baby 都係

有聲

agger

同John Helen一樣，非感情線係好睇

今集嘅阿叔好睇過所有仁菲線

馬蹄露本身就乞人憎

阿叔=譚文豪

g

首歌

又嚟回憶殺⋯

阿叔係熊家都係成個傻佬咁

求編劇反cup

咩歌

佢偶像係更臭既G

50步

今集豹哥好型

大小姐黑絲

blocked

我冇野講

唔好回應

今集好催淚

terry

接龍都短樁

Terry可唔可以醒番少少
少少得架啦

生性啦 Terry

Terry人頭豬

Terry

出trip

Terry啊 生性啲啦

醒Terry 始終好啲

Terry知架wo
仲大大力支持架之前

唔好做傻事

輝蓮會唔會分開

Terry變返聰明啦不如

點解舅父都無埋

侮辱我hana
收皮啦

鋪路走？

唔會啦

屌咪撚玩啦
離咩開接龍啊

其實講比terry聽都冇壞

大小姐行到呢步都唔易

Terry太好戲 好戲在扮屎戲

坦白啦

又國華四院

Opening都有佢地

其實寫蓮蓮脫離威龍都可以好好睇

就嚟41歲

蓮蓮

鋪走？

反抗反抗

睇唔出以為30

大小姐婚姻
MAX婚姻
好大對比

龍家接班人除左大小姐
真係成班廢人

搵集屌醒大龍生啦
食屎啦龍敢威

Icy

icy好擔心

kc

北磨

南北韓

KC

間諜

北韓

北韓韓

南北磨

KC搞咩呀
北磨

唔鐘意咪唔好入嚟囉 入嚟吠做乜尻

南磨,北磨

商心小棧有交情

屌你咩
KC醒少少啦屌

北泡

搵侵仔再搵金仔

泡

小心D 講野呀

kc🤦🏻‍♂️

KC同icy

走唔到

大小姐又被天作弄

代佢電擊

terry又電

呢段大小姐好好戲, 好驚咁

死返出去啦屌你

Kcy 夾份玩大小姐

又拖 好辛苦
唔想再睇到毒菇

有咁既計 令大小姐唔放棄

Molamola 欠落一世人情債

屌啦
點撚解係都唔比蓮輝一齊呀屌你老母編劇

咁樣仲點走

賣完人情仲可以點...

Terry+Rocky+Jason 三大視帝

咁勁

吊，點解要咁對小蓮

編劇咪搞咁多野啦

Mola mola

個人情點還⋯

Molamola又欠佢人情

編劇要點兜

唉

輝輝

完了

又突登寫到咁

屌

放過佢地啦

其實Jacky都幾靚仔

jacky勁撚到

咁樣差一個人情 點還呀

夠喇，唔好再咁好無

呢幕算唔算kcy隔空放閃

....

傷心小棧

仆街編輯

搞成咁...唉

點兜？

大小姐好似怕傷害咗jacky...

Jacky 其實都唔差好sweet

唉 大少姐

個opening有佢地 點會散

港男喎

人情點還啊

唉屌KC 礙事

香港先生

磨國，夕梅

點還

JACKY真係好好仔

有冇人好似我而家咁唸，想蓮輝一齊，但係又唔想jacky受傷

唔想睇落去呀

其實Jacky唔差

不了

屌你咩
都要我鍾意先得架

唯有輝仔
屌jacky屎忽一次 還債

有錢有人脈真係好屈機

好撚煩啊

Jacky已經叫威仔做爸爸啦

Jacky真係好好仔

唉 jacky咁好點推
點解要寫到咁

其實jacky唔痴線果時都好型

兩個都係冠軍級

夠啦，好撚爛

頭先明明到戲玉

屌你老未

icy

係M底咗啲

又話人老女人

咁有d港男得大隻唔靚仔既

靚仔版森美

點解唔直接同威仔坦白講佢同輝輝嘅事

個人情點還

2009 vs 2016

蓮輝

屌。。。

佢個樣都似over 40個D

咁大個人情

Molamola

又對坐

輝輝啲肌肉

大小姐有福

不如坦坦白白帶埋呀輝一齊講清楚啦

因為一定唔會肯

攤牌了

屌
編劇可唔可以寫番次正常嘅愛情故事
有情人終成眷屬ok?

molamola

屌 ……
Jacky都係好人
但係輝輝又付出咗好多

小蓮⋯

分手

工水咪正常愛情線

不顧一齊私奔啦，睇到又虐心又炆

工水

大小姐好好戲

中間啲波折都多到仆街

編劇寫到呢個毓已經泥足深陷
Jacky同輝輝兩個都唔值得被傷害

私奔啦屌

天意⋯編劇弄人

偷情啦

KC真係罪人

除非唉之外...

龍力蓮身邊既人個個都係負擔黎...

其實咁戀棧接龍做乜

分手喇

唔係分手呀？

當初一齊係因為KC 如今分開都係因為KC

係屋企人呀

唔好分手

你咁做仲自私

如果Jacky依家出現就好

圍TVB

唉 除左唉我都無野好講

唔好啊

呢條線玩多年

編輯我比10集時間你

屌你tvb。。。擺舅父上枱拆散蓮輝

d籍口咁隔硬黎想點呀

我屌
好撚柒嬲又好撚柒sad
點撚解要寫到咁
蝦鳩毒撚
平時現實都夠慘架啦
睇個電視都要咁

蓮輝唔係咁就散呀？

可唔可以有3p線

2集

唔好分開啊

唔好咁拆散啦屌

我已經睇到唔記得
KC 點做推手

點解咁耐都一齊唔到喎

一個蠢細老
一個on9舅父

窮輝唔好係到駝衰家啦，臭鴨

屌晒你地
我要下集搞掂

見到呢句笑咗出聲

播歌

編劇

我屌

小蓮輝輝

求今次兩首歌名

屌，編劇老未

仲有機會

屌你 咁樣完 咁即係點呀

預告嚟啦

有無人知呢首歌名?

咁呢集咪即係冇推進過劇情？

輝蓮一定要有好結果
明珠必須死

好彩未散

劇情開始重複

Apartments

Apartment 劇情

睇到燥底
佢地幾時先可以一齊啊

供水

大四喜

唔可以放棄接龍嘅一切
同嗰陣阿龔話原來唔可以將你放喺no.1有乜分別
唔好再咁加嘢去虐啦

起碼小蓮醒咗 有反抗過
雙方個秘密無咗

次次話分手再講兩講又搞掂，已經好悶

懷山紀子

大四喜呀

輝輝會唔會無啦啦有個彈珠台做backup

聽日果集好似好好笑

徐樂思係咪好耐未比人屌過

編劇係唔係想人包圍tvb

邊個演果個淮山紀子

都唔係嘅 多咗大小姐知道生仔件事
但佢地個結就

真人show供水

明珠同jacky同歸於歸

片頭都couple姿態拍我諗唔會散嘅

唔係jenny嚟嘅

0進度...
又回到最初的起點...為虐而虐

一啖砂糖一啖屎

無記既包青天

Tvb julia

有
大小姐第一次同爸爸開口

有冇人知 ‘淮山杞子’係用邊個既相

陳婉衡

唔係Jenny 唔好FF

老翻懷山紀子

一啖沙糖

成件事都係解決唔到
仲要係遙遙無期果隻

陳婉嫻

都唔係，兩個都攤晒牌
而且大小姐都有做返啲嘢（雖然唔成功

打破兩個人之間所有秘密，都算係好事。

但都係要圍TVB

應該都要等係到9月約定之日先有結果

點解唔係Jenny

屌你老母啦
以前未有商良kc同terry咪又係生勾勾
為左寫商良重要就格硬作堆濕鳩籍口
條線就死胡同係咁loop

包青天個TRAILER拍到好似幫TVB洗底咁

初戀套餐最終回逼輝輝唔撈輝dee 搵咗個mikedee
大小姐為咗呃KC 扮做人盡可夫嘅女人
輝輝就以為任何人都可以做輝dee
之後就天若有情

一係分手 一係放棄接龍同輝輝一齊

輝輝嘅始終都係假希望

集集主線都係講同一樣野
上半集呀叔型完下半集又做返同一樣野
屌 睇到好炆

叔輝工

睇到好嬲 集集都無新變化
拖戲要拖到幾時

廣告後大小姐喺琴室回帶

Jenny好陰功

銀河系首播出咗

群姐jenny

龔：你想喺度過夜呀？

最後jenny嗰到勁好笑
仲要揹住個樹琴

見阿叔鬧完大小姐，佢都好快做到決定要離開接龍
到terry做錯嘢都好都仲忍到離開，因為知仲有kc係度
到kc出事先真係冇辦法

Jenny

輝輝都係錄音室嘅

但係好正，連番角色

咁就full version？兩分鐘過得好快，仲要有啲片平時片頭都有出

Jenny 笑死我

群姐Jenny笑死

今集解決左好多野啦,
大小姐已經決心放棄接龍,
只不過"咁啱"要賣個大人情比JACKY

似花絮

Boundary Run-swept away

跪求jenny回歸可以補拍返一兩個shot

細龍太, 快啲返嚟

細龍太最尾話買起間電視台仲得快啲買起去

jenny 真係好正

Jenny真係越黎越cute

點解我聽唔出同原來有咩區別嘅求指點

咪嘴？

家明同蟹恭喜！下一pair到邊個戲假情真！

屎根

安凌

放低鎖匙嗰下

波折=羊

係那所謂的傑叔

齊回來樂透半天嗰句聽落男聲係多咗
之後分別好似唔大

其實一個人活咗40年 40年都為咗取悅一個人而活 既可悲又可憐
大小姐今次決定唔再取悅呢個人 睇嚟佢真係搵到一個比爸爸更重要嘅人

隨便說話快樂笑笑原本係max+大小姐 宜家多埋輝輝？
讓你可放心每一天原本係水+3E 宜家多咗男聲 應該係阿工？

呢套野似好快大結局

我反而覺得好明顯下
男聲最底聲係唔同啲，應該係阿叔嚟
唱腔幾突出下咁

以前未有商良但有大小姐自己
但大小姐唔同商良一齊 就可能唔可以留喺接龍睇住佢地

假若terry 無變返蠢只係聰明得嚟但善良 大小姐就完全唔洗擔心
我已經分唔清terry 再電之後係扮傻定真傻

我覺得今集都係有推進到嘅
兩個人攤開左啲問題出黎講
大小姐願意放棄接龍
解釋到點解大小姐未放得低接龍
根據劇透之後應該都唔係寫輝發達之後兩個公開 應該會寫小蓮自己揀同輝輝一齊掛

放棄接龍我覺得
一嚟比阿叔鬧完點醒咗，又知道輝輝原來做咗咁多嘢，自己應該都要做返啲嘢
二嚟佢同大龍生果段都有講，佢都40歲啦，想做自己想做嘅嘢，我諗每個人都希望剩低嘅日子都係幸福歡樂咁過，而唔係對住一個自己唔鍾意嘅人過

仲要係大小姐成世人入面真係為佢帶來快樂而佢又鍾意嘅人 唔計屋企人
除咗初戀男朋友 就只有輝輝⋯

岩岩睇完
一句講曬 編劇想收幾多刀片

呂慧儀雖然3月才宣佈與前夫黃文廸去年已離婚，但連月來依然經常笑口常開，原來是有愛情滋潤。日前有讀者透過「爆相爆片」，踢爆呂慧儀與《愛．回家之開心速遞》的拍檔張景淳手拖手睇戲，再被《蘋果》記者直擊二人睇戲後覓食再「愛回家」。不過，張景淳過往緋聞不斷，更曾被指大搞四角關係。

戀情被踢爆後，呂慧儀昨午到電視城開工，她表示睇戲只是正常社交：「發展機會唔諗住，冇時間拍拖。平時熊家都有食飯，只係特別同『龔燁』特別熟。」對於未來感情發展，她就保留可能性：「將來關係唔知，可能佢同我老闆（即兒子蟹籽）上契都唔定呢。」但一講到拖手時，她就以笑帶過：「哈哈哈，拖乜手呀？」張景淳也口脗一致說兩人是好朋友、好拍檔，希望保持現狀。提到他到呂慧儀寓所，他就說：「拮完魚蛋就走人啦。」

佢真係咁答 係娛樂直播

拮魚蛋呢句Stanley出咗ig story話無講

長腳蟹訪問話將來講唔埋...即係現階段係初步發展中？

呢集睇左兩次阿叔講嘅野真係好中，有d女人真係好貪心

見到terry而家又蠢番，突然之間好掛住聰明terry，雖然係奸但係大小姐至少唔洗驚佢將來會比人蝦

我以前積極推愛回家 po
最近決定罷睇喇 88

好行唔送啦

你睇返娛樂直播 係有講到

編劇幾時先肯比番池子孝同熊心如我

唔好啦掛

Terry 美麗 群姐 Rebecca同老公 地鐵廣告

Terry 美麗

唔想睇池子孝比熊樹根虐待同埋比熊心如無視佢既付出，佢值得一個對佢好同珍惜佢既伴侶

死全家

要完全版娛樂新聞先有講拮魚蛋呢句，不過唔係好似蘋果咁講回應返蟹屋企，所以佢IG story先咁講啩
總之係真嘅就祝福 就算唔係真而家兩個咁frd都係一件好事

而家等睇今晚617 真係有過夜

睇愛回家=賣港賊

你地同奶共派一撚樣
出賣香港人
你地仆街陷家產
唔好叫自己做香港人 叫中国人啦

thx for 推post

我都祝你死全家

躝開啦屌你老母

突然醒起如果博香仲係到 蓮輝應該無咩可能行到尋晚嗰步
博香事但一個都唔似會走去屌大小姐
反而阿叔就唔同

博士都可能會鬧佢老女人乜乜乜，唔會鬧得好入肉
呢啲嘢阿叔經驗談會有說服力過其他人

罷唔罷睇大家都有獨立思想可以自行決定，如果認為罷睇劇集可以改變到cctvb嘅新聞立場嘅話我係好贊成，但唔駛走入嚟屌鳩人，正如不合作運動一樣都係盡量唔好影嚮中間派別嘅人，亂咁屌人只會分化同埋令人反感

班人真係批鬥批上腦
佢地係咪覺得咁樣批鬥人啲人就唔會再睇tvb
平時有入嚟都知呢度99% 反送中
琴日先全部一齊咒馬蹄露快啲死
抵制tvb 有好多方法，可以抵制落廣告嘅商家，可以去佢活動踩場，個個人嘅諗法都唔同
咁樣將自己啲思想強加落人地度只會令人反感

屌 真係睇唔撚過眼
話罷睇既仲入黎做咩野，走啦好無

港劇有做得好既點解唔可以支持？
係咪做香港人一定要睇外國劇，一定要攬炒？明知係好既劇，但因為各種原因一定要罷睇？
陪開心速遞行左咁耐，知道佢地台前幕後都擺左好多心機入去，付出左好多好多；嘗試左好多唔同新事物，第一次有套劇講平權(仲要係黃金時段播出)，講社會、講職場、社會、貼地既問題。
點解偏偏要抹煞哂佢地所有既努力。
點解我支持一套咁貼地既劇就代表我係共狗？

原本呢到討論氣氛一向都好好，大家都係集中套劇黎講，想套劇好，但而家開始滲透左愈黎愈多奇怪野。到底做咩啫屌。

我一向都係黃派既，我祟尚民主同自由，都好拎憎藍絲廢老，
但係，民主同自由唔係一言堂呀仆街。
而家俾我見到既野只係另一堆披住民主既皮，但做緊既野同共狗無分別既一堆人。
係咪有少少扭曲左原意呢？咁多位。
搞到人好反感。

坦白講，我只是罷睇tvb新聞。如果劇集好睇 會支持

某啲人為咗發洩丫定對幫個運動有所進展呢
相信大家係有眼睇同有用腦分析
唔好打住反送中呢三隻字就合理化所有說話同行為

始終兩個仲有信任危機

認同
一有自己覺得唔啱就開post批鬥人 根本冇可能做到以理服人 最後說服唔到其他唔同人
對成件事完全冇幫助
另外一入嚟就鬧人嗰啲 佢地想啲人點回佢？

安凌 pls戲假情真

佢地仲未諗清楚點解睇電視對反送中有影響
200萬人遊行, 如果有睇TVB就反, 應該無咁一半
如未計飲過喜茶, 用中銀, 用淘寶唔可以反送中

係度屌鳩我地有撚用
係藍絲三毛可以早啲收皮
唔覺得爭取到同路人支持

講句現實 針對廣告商新聞部仲實際
係6月咁多事發生都對收視率冇好大影響
就知觀眾群係點啦

之前都有結論就係唔好屌cctvb前線記者，既然連佢前線記者都有結論係唔應該屌嘅時侯點解要屌更唔關事嘅劇集同埋更唔關事睇劇嘅觀眾？

再講大家都係不滿佢新聞立場偏頗而行動，咁首先新聞部關劇集部門咩事？如果同為tvb就要屌嘅話咁反黑警係咪就要反埋其他紀律部隊甚至所有公務員？

其次係咪罷睇tvb講或者做都有十幾年歷史，係咪可以有效打擊到佢嘅收入大家都見到，況且佢少咗收入只會cut其他cost，而tvb應該9成都有收大陸或者港共政府維穩費，分分鐘依筆維穩費先係佢嘅主要收入來源，所以成個tvb全部部門執晒都唔會搞新聞部

所以我覺得集中宣傳cctvb新聞立場有問題先係最重要同埋有用

最後重申多一次唔反對罷睇劇集但好反對去攻擊繼續睇嘅人

食過m記（中資）同埋搭過地鐵（買埋啲支那車）都唔可以反送中

Service apartment

由69後 連登已經慢慢變左一言堂
一定要撐佢地既做法
完全唔比人講
同共狗無分別
痴撚線 反上腦 勁反感

Btw開心速遞真係有擺個心做
啲編劇好貼地

咁多憤青推post

燁巢水佔
區嘉慧編劇

雙下巴天使

拎住雙下巴天使

一齊曬啦

on ling

終於上屋企

要同居

So sweet

過咗夜囉你哋咪

好純情

你想喺度過夜呀

佢地扑左野未

無扑野？

又會無衫西裝七彩咁多色

龔生你少衫

長腳蟹

眼鏡

我都係咁諗

假戲真做

龔水第二次講到婚後

無扑過邊個信

彩色龔少衫？

係咪就快結婚啦？

Line好似傳假戲真做

失敗者

戀愛中嘅失敗者

住飯仔

同居

食蛋卷

又食巨記餅

唔記得

全個熊家都笑佢

講緊支那人？

阿水啲taste

龔燁：

日本風襯modern黑

洗唔洗咁多日本公仔

朱00成日喺度嘅

Mary 最近睇咗Annabelle ?
人氣

全部都係日本公仔
好詭異

咁多妓藝公仔

早幾日先傳完 今日就講

其實將來同佢結婚
都要預咗架啦

你唔信？

D公仔好恐怖

水水 鬼都見過 佢點會覺得陰森

阿龔又會唔信乜唔係好迷咩

阿龔唔係最信風水嘅咩

宣傳套劇啫

好煩

忍一時忍唔到一世呀
坦白好過啦

廁所先大陣仗丫少年

真係不得了

浴缸夠唔夠兩個人浸

頂唔順就叫佢番娘家

點解00晚晚都喺度食飯

又八點鐘

擺野係屋企都仲算
擺係車先麻煩

8點鐘你最鍾意嗰套

金城安老公

A0問下 係咪真係會咁

熊家人

依家咁唔鍾意，第時點結婚

有自己層樓先算

一齊返屋企

龔生今集啲OS好好笑

結婚之前知會咁樣好過結完先知

唔會，想有私人時間，亦都想有屋企人服侍

係啲日本娃娃恐怖咗啲，多衫同化妝品護膚品好正常啦

熊00

凌凌豬訓邊？

d公仔真係

同床囉

要問安仔

相見好 同住難

平時完全唔覺媽呢空鐘意

坦白好喎龔燁
將來對成世㗎

七彩衣櫃解鎖啦

佢明明中意西方名牌

呢d咪算好,我老母買親果d係大個頭大隻眼果d

好有同感

嗰啲

依家先知阿水咁鐘意擺設公仔
唔怪得之前咁鐘意隻天使公仔

安仔又想出咩屎橋

你唔見片頭個個都cp
金城安配朱00

港女安又咁醒

金城安幾時有咁善解人意

好sweet

平時唔見安仔咁醒

坦白算啦
咁樣忍法遲早分手

其實媽呢空幾撚港女下

估唔到兩位冇代溝咁傾男人心事

Tree gun望住

金城安今集咁醒

樹根

今集安仔醒得嚟又有啲戇鳩，幾鐘意

金城安又奶野

都係講事實啫
嬲乜

日頭唔好講人

次次安仔講人壞話都一定俾當事人聽到

阿龔應該放返啲日本女figure反擊

其實佢一路都係港女典範

咁都係回復番佢最初人設

又名牌撚又專制

以結婚為大前題

金城安七月仲著冬天衫

男人

連成一線

三代男人聯手

Treegun同金城安轉性

有陰謀'

大學咁教你架

屋企多好多位用

仲夠膽食鹽焗雞

又鹽焗雞

隻雞有無加料呀

現寶呢啲老女人根本唔會搵到龔燁呢啲高質男人埋單

群根

坐月湯水專家

阿水咁樣好cheap 講真

群姐

好事近

群姐有幾多張卡片

群姐又亂up

群姐真係乜都做

群姐又有份

先上車

群姐都幾睇得透

龔燁眼鏡秀

係咁換眼鏡

先上車後補票

偵探
坐月
湯水

慘，龔燁俾tree gun叫衰仔

先上車 後補票

先上車後補飛

原來驚湊孫，廢老

群姐份正職拿來r客

後補飛

廢老叫龔燁做衰仔

群姐萬事屋

乜廢老唔係想早啲嫁阿水出去咩

睡衣

先上車，後補票

諗起博香果集

攻其不備
但比人反殺

提早放棄

阿水形象呢

之後日日都咁

伏已中

佢咁多工作咁好賺， 啲錢洗晒去邊

阿水已經當自己係龔太

追星

波比嗰集 種生基

想佢嫁但又唔想做湊仔公

懷山紀子係咪賓穎？

少啲機會見到佢

仆街

陳婉衡

正常諗法呀
我係女人都咁諗

super senior

撤回！

一直同阿心如一齊訓 點會在意比人侵戰地盤呀

劇寵

歐陽波比 精品

抱鹹魚

根叔贏了

都係痴根d招先work

淫根出手

長輩圖

自己畫既荷花？

阿龔屋企越來越亂

有嘅係地方

咸魚味

呀龔間屋咁細

Treegun

做乜尻

反勝

根叔好醒

一個人住 香港地差唔多啦

個露台細到

仲唔覺係比人搞

同現實一樣

今集好快搞掂

有冇咁順攤呀

好似威仔比既service apartment

點題 真點 愛回家

咁易敗走？
冇可能！！

又有愛回家嘅訊息

一物治一物

Tree Gun 好勁
阻大家姐潮生扑嘢
叫返個女翻嚟

爸爸想見女多d姐

一定冇咁簡單

好似大龍生挖佢返香港果陣包埋

仆__自己擺野

00已經係女婿咁

張poster超像真!!!!!!!
好想知入面啲人係邊個

大獲了

有安仔一個災星就夠 唔想再抱孫

treegun

00

結果啲咸魚菜乾拎唔走

真霸佔

趕走一個又惹返另一個

龔燁心諗 仆街

捉蟲入屎忽

原來為咗可以成日check住佢哋

變左廢老根

引狼入室

更大鑊

熊家基因

安仔

燁巢根佔

今日安仔咁通透嘅

憑自己實力考入

憑自己實力考入大學

潮生

父女

到佢

又擺

龔燁：shit

有五十對波鞋

no no way 把聲好正

工仔rip

今日金城安iq120

成家都係咁

成個熊家人都係咁

燁巢安佔

爺孫

孝國

安仔放係00到咪得

放榜

叫保安快啲轉密碼

真係放榜

工業開始心如死灰
你從鍾意水水開始就係上咗賊船啦

心如 遺傳左啲咩

係喎，聽日堅放榜

又真係聽日放榜

聽日放榜啊好驚

佐治pool pool回合

龔安組合好正
幾時屈二姨丈買波鞋啊

放榜特輯

DSE 放榜

係喎 呀孝放榜

聽日真係放榜
希望個個考到理想成績 可以開心睇阿孝放榜

宿舍一早霸左

個廣告

不用怕，叔叔抱抱

池子孝

孝國
我要全世界都知道我Poolpool擇星

個個塞曬d垃圾俾阿龔

好期待聽日嗰集